{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아모르펜션(전객실 스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 アモールペンションをご利用の際、客室内ではお肉を焼くことができず、スパのご利用は一日に一回可能です。 追加人数やオプションなどの料金は現場で決済する必要があります。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 人数超過時に追加料金が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合もあります。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、喫煙は特定の場所でのみ可能です。 宿泊客は客室内で施設物の毀損や紛失に対する責任があり、魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 ペンションを利用する際には無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認いただく必要があり、料金及び料金表が間違っている場合は予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 利用案内です。 予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。 客室ごとにスパのタイプが異なり、利用時間は制限ありません。 個別バーベキューパーティーも可能で、価格は人数によって異なり、ペンション内の個別室内テラスで利用できます。 蒸し暑い夏にはプールを利用でき、子供たちは保護者と一緒に利用しなければなりません。 フットサル場やバルーンイベントもサポートしています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、近くには渓谷と観光地があります。 ペンションから近隣の観光地までの距離も知られています。 駐車可能で、近くの渓谷、観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "お肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではお肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は何回可能ですか？",
            "answer": "スパのご利用は一日に一回可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの料金は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での施設物の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室内で施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールはありますか？",
            "answer": "ペンションを利用する際には無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スパの利用時間は制限ありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューパーティーも可能で、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "蒸し暑い夏にはプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供たちはプールを利用する際は保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、子供たちはプールを利用する際は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には渓谷と観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近隣の観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "近隣の観光地までの距離も知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 649
    }
}